邊到有得請槍考試

去中國

考乜？
出貓特攻隊咩

請你打槍